老婆話份工大壓力，想自殺，點睇？

其實我自己份工都好大壓力 ，個囡而家歳半。
每日放工返黎見到個囡 ，就知道再大壓力都要捱落去。

你真係好撚廢，仲要個老婆咁辛苦出黎捱！

男女平等

其實佢都可以唔做。不過係佢都有自己事業，唔想放手。

係，你講得岩

岩你老母！

樓主正死廢柴！

女人唔洗做係應份，女人返工就係個男人廢

做咩咁火

用廣東話入文即系自己友
死一個少一個

咁關人撚事咩
一係做一係唔做

轉工 返輕鬆啲

呢種死人渣夠哂黑人憎，好難唔挑起我把火

佢做到好高層咩

去搵counselor傾傾啦
問連登仔有咩用

上網搵定D 安慰時唔好講既廢話先

去Babykingdom再唔係高登
連登個個女都無條何況生仔，女？

男人就一定係養女人果個？只能說你思想還停留係古代中國

d 人成日話男女平等，但點解女人要返工養頭家就係男人廢，就係你班死港女又要人養又要係男人前扮高貴，d 男人先對港女冇興趣

根本講一套做一套，等 d 港女真係全心全意服待返港男先再傾養港女既問題啦

邊個湊女先

系你老母

on9

入文
支那狗用語